plan咗呢幾個月旅行嘅你地會點做？

本身plan 4月去歐洲 不過未買機酒
呢個時間係大好時機 將來想再去都幾難下
但又有少少驚

正皮： 驚閪咩 照去啦 外國仲安全過香港
負皮： 不了 命仔緊要 下次先

去外國驚咩
係當地人會驚你啫
寫定個牌話係香港人 我地冇爆發好過啦

以為你講怕唔怕帶病毒出去 點知係純自私心態
香港高危過外國啦 人地放你入境都偷笑

二月中去越南 依家停左簽證

驚搭飛機瀨野好過

驚唔比你入境好過啦

未買機票都叫plan左？你叫諗住去旅行ja?

買定旅遊保
驚唔比入境

自己冇病冇痛就繼續
有病就calcel,唔好累人

就係命仔緊要先要離開香港，
留喺香港分分鐘你出街身邊就係武漢走難落嚟嘅蝗

死自私撚，淨係諗自己

如果去會買藍十字

訂左四月九州
即刻快手搞埋個旅遊保險驚要取消

巴打買邊間

嚟緊去越南 而家取消咗簽證申請

而家都等2月中睇下點

越南難搞啲
快啲取消好過啦

我都係 就算去唔到都希望退到錢啦

2月去歐洲, 上年中秋訂晒野，而家真係唔知點算

二月中去清邁留名

三月去名古屋

3月印尼 保險應該唔會保封關去唔到？
如有,巴打們買邊間

已經旅行中 冇諗住返嚟

個個見你華人樣都歧視你

去到要咩住個牌「I’m hongkonger, no virus」

咁我日日都plan左去旅行

如果到時人地真係ban香港啲機，咁保險有冇得賠

買開保誠
主要因為懶

屌你驚人cancel班機好過啦

你驚人地唔俾你入境好過
最高危其實都係搭飛機果十幾個鐘

月中會歐洲10日，唔知會唔會比人歧視

掛定個牌啦

有得賠?

4月可能香港都好嚴重
到時比唔比你入境都成問題

機酒

我都係月中，而家去唔去到都成問題

買左四月機票同訂左酒店
會觀察下情況係點, 酒店可以 FREE CANCEL
至多無左機票錢
依家都講唔實係唔係一定成行到

自己或者親人有事去唔到會有
其他原因就未得閒研究

下星期三飛英國
BA取消左中國航班好撚驚取消埋香港

19/2飛去日本大唔大機會取消呢屌我覺得好撚危，應該無得去

from經紀
中招去唔到有得賠
日本唔俾入境搞到取消就冇

我早你兩日飛，但我又唔覺得好危飛唔到。

4月底去吉隆坡...好想知 如果被禁入境保險保唔保lol

4月PLAN咗2個旅行
買好哂機酒

Easter去台灣，用Asia Miles換機票，book埋酒店

係囉 又驚啲酒店唔比住

我20/2飛日本 希望去得成

4月 Vietnam f1
買晒機票/hotel/f1 ticket
機票同hotel可refund
F1 話要cancel Vietnam 站先有得退
仲諗緊.....

無了巴打保險有無得賠

請問邊間airline 可以退？

Vietnam airline
但我係thur agent 買既～

4月去UK，買左保誠，講左拒絕入境唔受保

唔比入境無得賠，除非你個別有病徵被拒入境

無啦，唔駛諗，諗下點退機票好過

境都入唔到
點去

rip

我都係BA唉

唔保

你真係有信心唔封關會無爆發

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

想問下比唔比帶酒精上機消毒，如果唔比帶咁可以點幫自己係機上面/落機後消毒

濕紙巾

diu me too, 張機票曬撚左

我用trip買，平機票冇refund policy

me3, 而家寫緊信去 問有冇得full refund

而家起碼可以退稅， 收返幾舊水

Book咗五月中歐遊 到時比唔比入境已經係問題 仲要突然遲兩個禮拜完sem連時間都crash埋

點解依家係好時機？點解以後要再去都難？
本來打算日本過情人節，但日本太多大陸人好驚...依家日日都係屋企

買咗機票5月頭去日本，去嘅頭幾日仲係黃金週，而家都唔知仲應唔應該買定酒店好

本身plan好6月尾去大阪
大家認為cancel定照去好
未book機酒

睇定D咩都唔好做住